# Designchallenge 1
## Maandag 25 september

Vandaag begonnen we met het afnemen van de interviews. We hebben er dit keer meer gedaan om een beter beeld te krijgen van de doelgroep. Ook vroegen we nu meer door om er meer informatie uit te krijgen. Deze keer hebben we ook met foto’s gewerkt om meer een gevoel te krijgen i.p.v. alleen maar informatie. 

Hierna hebben Verena en ik de ontwerpproceskaart gemaakt. Je komt er op deze manier wel goed achter wat je nou eigenlijk allemaal in welke volgorde gedaan hebt. Later gingen we individueel de conclusies schrijven van de interviews. Hierna gingen we de conclusies met elkaar bespreken. De uitkomst was dat vooral shoppen, multiplayer, passief gamen, niet bekend met creatieve werkplekken in Rotterdam, Rotterdam tour was saai zonder doel, vooral op pc en spelcomputer gamen i.p.v. mobiel en coffeeshops spreken mensen veel aan. Ook gingen we het onderzoek visueel maken om ons voor te bereiden op de brainstorm van morgen.
> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/). 




























































































































































































































































































































































































































































































